鑽石公主號有乘客病死

Two people have died who were aboard the quarantined Diamond Princess cruise ship docked at Yokohama Port, near Tokyo. They had been hospitalized after testing positive for the coronavirus.

成條船應該都會攬炒

安倍切腹未?

87 84 就算唔肺炎死本身都大機會死啦

厚勞省班柒頭仲話冇事，趕個日本教授走